遊戲台 (stoneheart)

小弟係台灣讀書
有幸認識左一班對acg有推廣同研究既朋友
所以小試牛刀
大家合作開個台,同fb一齊合作

入面好多有討論價值既動畫/遊戲既文章
希望大家可以多多支持下

FB粉專

直播台(星期56日定時直播)